熱烈慶祝聖約瑟做人老竇

過咗二千幾年都繼續要慶祝

代我老豆多謝你

你老母係處 阿們